國泰航空宣布要輪流放no pay leave

成個香港航空業應該都會跟

幾好丫，減低染病風險

放心，同時另一勞動市場會平衡返

Part time girlfriend 同淫零供應大增

唔罷工搞到變no pay leave

被罷工

牛肉飯供應會否大增